[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (64) #FLAϟH 漫撕男姜敏熙生日快樂！

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

姜敏熙生日快樂！

lm

熙熙生日快樂

LM!
熙熙生日快樂

OKOK ^^
Thank you

lm

第三個po祝熙熙生日快樂

lm
熙熙生日快樂

姜巴又開始洗版

本po唯一偉太lm

係喎 啱啱先醒起都冇呢part嘅

gchi!

係.......

個預告又係假嘅 學埋曬ajy啲衰嘢

唉好過份幾時先有得睇

[member]姐姐咪玩喇👊[/ member]

咪係

又爆一個post
繼續祝熙熙生日快樂

生日快樂啊熙b
開頭估唔到你係咁gag

呢張好睇
熙熙快樂

大家上水未？ 記得上返上個Po收圖

藍色眼嘅？

手控精選圖集

colour con 嘛！

喊喊背脊

好期待

喊嗰陣你點？

我會開live喊

原來已經第三個po啦

留名

唔知姜巴po左未用data load好慢

未~

有冇人未睇1st look訪問

新圖

成個63冇追到

熙熙食士多啤梨味生日蛋糕

Yummy~

個髮型

你都一齊食

GREAT!!!!!

啊啊啊熙熙

好cute呢個

耶波耶波

好似一落床即影咁

係!

出左道未夠一個月已經海量靚圖
呢五年點搞

相信又係牙潔搞既

我仲有好多

疾總 姜巴係超級電腦

好cute喎係咪又係牙潔整

fc左姜巴係bot 24小時推po仲唔聲唔聲收埋過千張熙圖

hi 偉太

係囉呢part邊度黎架其實

姜巴生日po就會變咗po圖bot
平時就24小時吹水bot

係

紀錄片團綜預告限定

繼續買嘈

等我都黎張泡泡圖啦

整到好似狗仔

你又知我唔係認真

好靚

😧😔😣

唔係

?????

呢個係咪文仔呀

掉掉掉掉

靚仔

原來搖牙熙果個係牙晶

係！！！！！！

呢段片唔知想點
等翻譯大神出現

係呀

JENG!

佢哋後面係喊B同勲B？

係喎！

點解我認唔到勲b
不過都唔出奇 brandnew同starship一齊等出場

果然Starship同BNM好有密切關係

我以個髮型同個鼻認咋 我都唔太肯定 所以問下你地

掉

對腳好長

我而家先知原來佢哋一齊玩恐怖箱

下而家先知!

我睇左好少恐怖箱咋

睇多啲多啲!

正正！ 省熙！！

係！玩蘋果好睇啲吖嘛

省熙

應該唔得....

仲有一粒鐘

未見喎

話說我呢張相default成為左我手機入面Twitter相簿第一張相 唔知點解

熙熙Power~

好正

係！

過左500喇

18歲卜卜脆

我冇企圖做啲咩

腿長108

長腿Oppa

其實個centre評價表現得幾好

我bb

姜敏熙（腿長108）

重有超大記憶容量 ；記得幾乎所有人pick邊個

係 今日auto reply全部都reply附圖一至兩張

晶晶你都係

記唔記得.....

DQ丸

呢個好笑

今日姜巴好勁

貝雷帽不得了！！

呢張有meme版！

另外果個係海南米？

YES~

嘩呢層正 長腿！！

係！！但海南米好似都幾大力

笑死

呢張好靚

laughed

熙虛

倒數緊喇! 最後祝福多次小王子熙熙生日快樂

佢呢個笑容真係好QQ

爆po之前留個名

唔知呢兩張po過未

應該唔會爆嘅我累了
post完電腦嘅存貨

姜巴non stop咗幾個鐘都未po哂
辛苦哂

因為想Post到個傻仔過完生日

你成功架喇

搵日去攞杯套

點解呢個po咁快又七百幾層唔想追但係熙熙嘅相唔追唔得

全部都係圖

我係認真絲

之前就係，而家…？

牙晶

想做牙熙 想俾牙晶搖

想做牙熙 想俾牙晶摸

推po神器

咁你都認到？ 真愛

睇唔慣

點解！熙頭幾集都仲保持到佢美男嘅感覺但之後唔洗出聲都鳩鳩地咁

兩個都想做

我未
post meme
！！！！突然記得

新圖？

停呀

呢度都就爆

大家記住睇teen teen teaser!!!

成功左！

我可能聽日 粉紅色嗰個幾靚

見到！

我改好左喇！

我講緊啲字

痴線超多！！！

今日好幸福 一次過收穫曬熙嘅所有圖

話説我未揀post number
917

teenteen 寫 封封寫滿600句的
我愛你!

Album preview

鎮宇
海南米
泰勝

三子

I like!!!

生日賀圖

在此多謝各位熱烈嘅回覆

多謝草食絲整合左尋晚midnight voice歌單推介 大家可以同佢地一齊聽歌喇

當然

熙著綠色好睇

但唔好綠帽

4個牙熙

小心啲

之前有人搵唔到

佢帶會好好笑

邊個

記唔到之前有人係話一開始唔知我post嚟做咩

瞓先 下個po見

你起身都應該無新post

你重有圖？

呢部分嘅資料唔係你負責？
邊位同事可以幫我搵返有關資料？

goodnight！

咁慘 teenteen918出道都無新po

本身我就唔係搵晒圖嚟post

呢個post基本上得飯團同啊嫂

re #875

你話依家？

今個post

我孫認證左禮物

我喺到

送俾你

aahhaahah
力！

三個男友喺哂同一張相

多謝草食絲
整返個歌單黎瞓覺聽先

痴線佢真係好得意
係時候要更新吓X1世界盃結果

你個名

熙同南小

佢係邊個

我都想講

得意！！！！晶有冇睇idol room未播出片段 南小段rap

好cute呀

啱啱估到唔肯定 追故望下就知

你個孫仔好得意

仲以為係媽喱檬

恭喜亨俊巴

我有默默收圖

用呢張相好疾總

對眼好似水汪汪咁

敏感性言論

敏感性回覆

又想考晶晶

好期待呀今日出道啦

雖然密集但係唔恐懼

嘻嘻頭三張之前都收齊正

好鍾意用呢個sticker

收多咗花花嗰張好靚！

果然係Loveshit

好搞笑咩都可以俾佢拎住

好得意
生日快樂呀傻仔

係收到部電話好熱

嘻嘻

其實首首歌都唔係太鍾意
不過泰勝好得意呀

每次見到韓星戴綠帽都想笑

個bot終於有野記唔到
但係我都記得有人係睇唔出

你地推到咁多頁
開部po容乜易！

深夜組嘅我接咗更

聽講手足係泰勝後母？

張相我見唔到亨俊喎

亨俊巴都支持teenteen新po

我都係喺度好窒
等夜媽媽冇人先慢慢收圖

追返63後面少少先再返黎
大家應該差唔多起身啦！

洗腎絲早晨

有請小鳳姐
個number好隱蔽

早晨霧子
你好似唔係瞓咗好多個鐘

嘻嘻靠泰勝後母開新po

本身就預左自己唔會瞓太多

但當事人知自己中左未

晶腎餅得我未貼拖手圖
而家襯少人補貼返先

佢尋日仲咁開心韓文教室

仲有收圖嗰陣發現熙熙同我男朋友撞衫
果然靚仔品味都一樣

@宋亨俊 恭喜你中左大獎啊見字請查閱noti

竟然未爆

早呀 估唔到仲未爆

好sad呀真係冇

都估到

不過未有新po而呢個po又就快爆 唔講咁多野先

早晨啊

撞衫系列仲有呢度
揾好耐都揾唔返相簿入面張高清
有冇人撞衫接龍
我記得起碼有兩個仔仔撞衫

就爆po

舊相最順眼
希望啲歌聽全首就會好好聽啦

亨俊b

咦我無見過呢個sticker

我起身之後果然未有
亨俊b起左身開Po未？

正皮

好似唔見佢

啲相唔好流出
驚畀d社發現

真正傻人發現案

一係開左先？

開一個啦